(11)泰國運毒案牙朗哭訴：同69人訓地下 佛誕都要洗廁所 搞到全身生野

出事至今，邱傑朗一直被囚於曼谷監獄 Klong Prem Central Prison，邱指監獄內環境十分惡劣及擠迫，一間400呎的監房擠滿近70人，而且連床都沒有，他們每晚鋪床單席地而睡，每個月均要付近5000匹泰銖作飲食及生活費。

除了定時上宗教課外，囚犯於監獄內亦要服務，包括清潔、洗廁所等，邱指半年來因獄內衛生惡劣而患上皮膚病。被囚初期，邱稱因言語不通感十分害怕，但幸好不少同房有不少馬來西亞籍囚犯，因而經他們教導下慢慢學懂簡單的泰語及英語。另外由於獄內不準打電話，他每星期只有兩日可以寫信與家人聯絡。

據了解，主腦明姐為一名在印度出生的香港女子，於三名港青被捕當日，明姐於下午由泰國離境回港。被還押於泰國曼谷監獄的24歲男被告邱傑朗表示，自己未曾見過明姐，但女被告Mina曾經提及過明姐的背景，指她「好有錢，正職係做保險，呢啲係兼職嚟」。

另外，邱指女被告方於杜拜時曾將一些木雕照片上傳到社交網站群組，招攬其他人加入，但隨後Mina即向方問話，「話老細見到啲相，唔可以貼出嚟」，要求方馬上刪除。另外Mina當時指，明姐會於泰國與三人會面，但結果三人於曼谷機場被捕。

過去一年，有多宗港人捲入跨國運毒的案件，其中在今年6月，三名香港青年於泰國曼谷捲入一宗跨國衝關運毒案件，7日內經過迂迴路線橫跨全球五地，終於曼谷機場入境時被關員搜出其行李藏有價值千萬港元的可卡因，隨即被還押當地，面臨最高50年監禁。其中兩女早前認罪被判囚25年，餘下24歲男被告邱傑朗堅拒認罪。

香港01越洋訪問男被告邱傑朗，他首度披露被捕前七日跨國「旅程」內情，堅稱自己受另一名女被告於網上招攬，聲稱工作為去旅行運木雕回港，邱指自己對毒品並不知情，更質問對方「我屋企有老人家，點解要咁做？」

事發於6月3日，三名港青於曼谷機場入境時被關員截查，並於三人行李中檢出12.3公斤可卡因，價值1100萬港元，三人隨即被還押當地監獄。可卡因屬泰國第二級毒品，販運可卡因最高可被判監50年。

兩女認罪判囚25年

22歲姓董、洋名Mina的女被告，及另一名19歲姓方女被告相繼於8月及10月時認罪，兩人同樣被判囚25年。而24歲男被告邱傑朗堅拒認罪，案件於本月尾提堂。香港01記者到曼谷監獄探訪邱傑朗，他堅稱自己對運送毒品並不知情，並將由被招攬至被捕過程一一道來。
Mina於Facebook發帖招人，內容稱「有無女仔想搵錢？急需要一位18歲以上！正經！」，邱留言並展開對話。（受訪者提供）

Facebook招人「搵快錢」

邱傑朗稱於兩年前於社交網站「建議朋友」欄中將Mina加為朋友，一直並無交流，但不時會看見Mina於網上張貼稱招聘人到外國工作，亦有貼出於不同國家旅行的「打卡照」。直至今年3月，邱看見Mina再次發帖招人，內容稱「有無女仔想搵錢？急需要一位18歲以上！正經！」。邱稱當時有一名女性朋友於旁邊，並表示想「呃旅行去」，於是邱便於帖上留言並開始對話。

邱傑朗指該女性朋友曾與Mina相約吃飯希望加入，惟最後沒有成事，但事件令邱引起興趣，於是他再自行找Mina。邱指曾向她詢問「做咩？係咪做毒品？」，而對方當時否認，並稱「搵女仔做，男仔要等好耐」，後來指會幫邱「同老細問吓」。

神秘Whatsapp群組派Job

邱本來打算幫Mina找女子並賺取佣金，後來Mina將邱加入一個「旅行」Whatsapp群組，邱稱群組內有十多名「同事」，除了他其他全是女子，然而對話內容沒有特別可疑，「主要係Mina講有咩工做，有邊個有興趣去，其他人就會舉手，之後就會講下啲行程，唔似係做毒品」。邱稱見過群組中有其他人曾經到澳洲、日本等地，聲稱工作為負責「拎嘢」及「退稅」。

收8,000元聲稱運木雕 提供空篋擺貨

邱指自己見識少，因為曾見過有朋友都是以去旅行帶東西回港賺取收入，「未做過呢啲工想試吓」，但事前都有擔心事件有可疑，惟Mina稱「你唔想做可以唔做」。直到5月，Mina稱可以安排他去一次工作運木雕回港，報酬8,000元，她自己亦會一同去，於是邱答應加入。其後Mina將一個空的行李箱交給邱，並指示邱旅行時使用該行李箱，「佢話啲木雕好貴，叫我擺多啲衫入去用嚟墊住」。5月28日，邱稱Mina突然通知他「今日出發」，邱正相約母親吃午飯，於是馬上告知她將要到外地，當時母親著他小心及給他少許錢傍身，然後邱便會合Mina出發離港，並初次與另一名同伴（方）見面。
三人先由香港前往吉隆坡，再到杜拜、巴西及泰國。

七日橫跨五地 巴西逗留四日

三人於七日內航空路線迂迴，先由香港前往吉隆坡，再到杜拜轉機往巴西，然後再由里約熱內盧乘長途巴前往聖保羅。邱憶述，最初已感到奇怪，「以為去每個地方會停留一陣，（Mina）本身話去到吉隆坡就會去揼骨、雲頂賭場，但去到就話唔夠時間要走」，結果邱稱只於機場門口吃了一支煙便要離去。直到5月30日凌晨，三人到達聖保羅下榻酒店並逗留四日。邱指自己於旅程中很被動，因為Mina與方為本身認識，但自己則是第一次參與，過程間他與兩女甚少聊天，而自己亦因不知道行程及言語不通，不少時間都是留於酒店房內。

兩黑人接頭 派電話卡

而於聖保羅其間Mina聲稱要取回邱的行李箱，著他將東西清空後拿走，並替他買了一個背囊，第二日邱稱Mina將三個行李箱於酒店地下交給兩名黑人，邱指當時只於遠處觀看，Mina有與黑人握手，對方並將多張電話卡交給Mina，Mina指示邱及方換上電話卡。

直到第四日，兩名黑人再出現於酒店樓下，並將三3個已放滿及上鎖的行李箱交給Mina，三人攜著該三個行李箱於同日離開聖保羅，於杜拜轉機往泰國曼谷。邱稱Mina指於泰國將會逗留最少一星期，屆時並會有另一群同事同樣於泰國完成工作可以見面，而上司「明姐」亦會在場，邱指當時心想「終於有得玩」。邱傑朗現被囚於曼谷Klong Prem Central Prison。（魯嘉裕攝）

曼谷人贓並獲 同伴認罪稱官司「無得打」

三人於6月3日入境泰國，於拿行李時，邱指有電話致電其手機，但他將電話交給同伴方接聽，方指是明姐來電，「老細問搞掂未」。直到三人的行李箱經過X光機後，關員要求重新檢查，邱指當時多名人員已經拿手機拍攝他們，邱問Mina行李內是否有毒品，Mina仍否認。

舊posts回顧:

(10)泰國運毒案牙朗哭訴：同69人訓地下 復活節都要洗廁所 搞到全身生野

(9)泰國運毒案牙朗哭訴：同69人訓地下 新年都要洗廁所 搞到全身生野

(8)泰國運毒案牙朗哭訴：同69人訓地下 新年都要洗廁所 搞到全身生野

(7)泰國運毒案牙朗哭訴：同69人訓地下 新年都要洗廁所 搞到全身生野

（6）泰國運毒案牙朗哭訴：同70人訓地下 聖誕都要洗廁所 皮膚病唔知好返未

（5）泰國運毒案牙朗哭訴：同70人訓地下 日日洗廁所 皮膚病唔知好返未

(4) 泰國運毒案牙朗哭訴：同70人訓地下 日日洗廁所 搞到全身生野

(3) 泰國運毒案牙朗哭訴：同70人訓地下 日日洗廁所 搞到全身生野

（2）泰國運毒案牙朗哭訴：同70人訓地下 日日洗廁所 搞到全身生野

泰國運毒案牙朗哭訴：同70人訓地下 日日洗廁所 搞到全身生野

捷徑相:

新POST

牙朗日常生活(一)

牙朗日常生活(二)

牙朗：
呀呀呀呀
呀呀呀呀
呀呀呀呀
呀呀呀呀

垃圾朗 正人渣 衰十一

3小時3性侵11歲女 過度活躍少年囚7年

【明報專訊】17歲患過度活躍症少年，替被控非法性交的友人出頭，威脅年僅11歲的女事主不要指證友人，否則便「掟你落街」。少年見事主受驚，色心又起，3小時內3度性侵犯女童，事後他企圖以提子汁補償了事。法官昨判刑時斥責被告為一己私慾犯案，毫無悔意，判他入獄7年。

現年18歲的被告梁卓文，自小患過度活躍症，中三輟學後與黑社會為伍，更染上毒癮，他早前被裁定1項妨礙司法公正，2項強姦及1項猥褻侵犯罪成。

案情指出，被告友人「阿餅」涉嫌與11歲事主X非法性交，被告提出要為「兄弟」出頭，去年12月28日下午，被告將正在購買零食的X帶到附近籃球場，要求X稍後在庭上作證時稱「自己畀警察嚇到好驚，先至作個故事出嚟」。X拒絕，被告便把X帶到沙田新翠邨新傑樓的平台，再次威嚇要X作假證供，更稱「信唔信我掟你落街」。

X見狀大哭，被告此時色心頓起，將X抱坐自己大腿上，兩手指插入X私處，其後更強姦X。不久，被告與X再度於隆亨邨商場相遇，被告把X強行帶到殘廁內再度強姦，途中X曾抱着燈柱反抗但不果。

高等法院暫委法官彭寶琴認為案情嚴重，被告「一而再、再而三」侵犯X，使她事後情緒焦慮，判囚7年。

【案件編號：HCCC193/12】
Source:

垃圾朗幾時打靶死？

留名
牙朗佛誕記得洗乾淨啲啊

牙朗最愛飲食品分享:

每日新鮮製流出bloody mary

每日新鮮製流出秦式麻婆豆腐

牙朗心想「終於有得玩」

有排玩

報到！

Q&A

Q1: 牙朗要坐幾耐?

A1: 牙朗而家只係等緊審，仲係清白之身唔叫坐監架

牙朗搞到全身生野

稻草人巴同肥銯巴仲未報到

開到11

有客到
牙朗家屬請埋位準備

好失望

新Po留名 繼續支持牙朗

頭先已經報到咗

好波

依家咪嚟咗囉
急咩急

坐耐啲可以開到100

關心你地姐

點知你會唔會又比人BAM 7日

好潮濕呀香港朗你個邊潮唔潮濕

訓了朗

吓佢仲未審？

牙朗話佢身體好強壯

係

不過c fuck

瞓

練得多有彈性
幾闊都得

講到橡筋咁款

你地越講越有畫面
唔想諗

异乡历劫：泰国苦牢人生 Locked Up Abroad S10E02【中字】

录自NGC 异乡历劫是一系列戏剧纪录片。侧写西方旅行者在世上某些最危险的地区被抓，挣扎求生的故事。他们的真实故事都将令人吃惊而且提心吊胆。

人呢

一早到左

係到

又無人睇過依個報導：

【劏房選委荒唐過去．一】張志權泰國坐監11年 嘆帝王級享受？

勵志經驗
牙朗目標其實都係咁

報到

加入長期關注

已經係咁

sorry冇追開，呢個梁卓文=泰國朗？

牙朗個支係足球隊

1503年 5月10號
克里斯托弗·哥倫布率領的西班牙船隊到達開曼群島，他們成為首批到來的歐洲人。

2019年 5月10號
泰國獄卒率領泰國囚犯到達牙朗秘穴，他們成為多次出進秘穴的泰國人。

No，梁卓文係牙朗友人
牙朗係文中既「阿餅」

永久關注
因為可能一世都出唔到來

本系列是關於人們出國在外所遇到的可怕真實故事， 本來是一生難忘的旅程，卻變成了地獄之旅。有人出國的目的是探 險，有人要尋求新生活或一次難忘的度假，但最後都陷入了夢魘般的困境。

如果想搵中文字幕睇就上B站，嗰度有人翻譯左
有幾集就是講泰國嗰個監獄。

拍得絕對好過懲教署嗰套「鐵窗邊緣」多多聲。

牙朗都唔想番香港啦老實講

突擊檢查

呢啲時間檢查

到

突擊係咁㗎喇
正常時間先檢查仲叫突擊

有2人唔錯

有一個冇到/遲到

Long long long

最近如何？

多謝

牙朗非常不滿

今日我心情好撚曳

邊個咁仆街

牙朗日日都同69位朋友玩得好開心
心情好到不得了

肥X大隻
X銯大隻

洗唔洗過去同牙朗玩番轉等你心情好啲

盡情發洩係牙朗身上啦

呢啲行為好唔要得
杜絕遲到問題

呢兩姊妹正仆街
牙朗唔洗怕
我肥銯會係香港隔空探你

不了 牙朗要練好啲泰文同英文
我入咗去牙朗咪用廣東話冇得練泰文同英文

仲有泰拳

牙朗予以強烈譴責

好唔尊重牙朗
此風不可長

朗
放工了

剛才我睇完嗰幾套國家地理頻道的「異鄉歷劫」，尤其係有關泰國監獄嗰啲就特別睇得入神。

至於之前果兩條女認罪其實肯定係律師教佢地，因為可以申請返香港繼續服刑，不過都係講緊幾年後嘅事，可能坐到第9或者第10年左右，就可以返嚟香港繼續服刑。

如果唔認罪最麻煩嘅就係泰國嗰種慢速嘅司法制度，隨時係講緊拘留五至十年先至第一次上庭咁就真係有排攪。

我都強烈譴責佢地

慢慢黎啦反正欲速不達
個幾十年牙朗都唔爭在啦

牙朗
你宵夜芒果糯米飯落唔落椰计

汁

用落唔落㗎咩？
用噴先啱㗎嘛

用詞粗俗

反映實況咋
我估有得揀牙朗都會揀噴

冇啲文化
識唔識尊重牙朗?

果然重口

我邊有唔尊敬

仆街，睇左做瞓喺地下同人69

我話肥銯
你衝出來做咩

冇睇錯啊

訓了朗

聽日早起唔到啦

吓

衝出黎捨身擋招

聽日最遲果個麻婆豆腐恭候

狗糧

瞓前一推

早上天氣炎熱

az巴準備開餐

留名觀摩

中間個位就係伯爵

影個時仲白雪雪
依加就折墜囉皮膚晒到黑
塊八達通又用到黑

秦國獄卒就梳乎囉

巴打好似知D野

我一早同牙朗講左就梗係冇事啦

乜嘢叫做冇事
可以同牙朗共享餐飲係榮幸嚟

一齊食同一堆麻婆豆腐
有今生冇來世啊
當日有桃園結義，今日有麻婆結義

好榮幸可以見證牙朗同az巴嘅麻婆結義

G持

牙朗dinner食得未

你知唔知邊個係伯爵先

佢果邊先點半不過都應該差唔多

咪將我同隻狗講埋一齊dllm

可能禮拜六特別安排早啲食呢

哇
邊個係隻狗

咁小氣

牙朗雖然食開狗糧
但係唔係狗

咁鍾意你地同佢結拜囉on9

唔係講你緊口響架

大佬大人不記小人過

即係唔結拜嗱？

屌你仲講

星期一佛誕
牙朗個邊有無咩慶祝活動

舊文重溫

港青貪免費旅行 懵然成毒販或判死刑 揭帶貨團死亡陷阱

三名香港青年參加泰國「免費帶貨團」，被揭發行李篋內藏有逾十二公斤可卡因出境，被泰國警方當場逮捕，隨時被判死刑，事件震驚全港。本刊發現暑假臨近，坊間湧現不少聲稱低團費、免費，甚或有酬勞的帶貨團。

記者分別接觸到巴黎名牌手袋水貨團及澳洲鑽飾團，接頭人均盛讚該團極筍，團員「好食好住」，掃貨行程「他條」，又有大量自由活動時間，實行寓帶貨於遊樂。不過，有接頭人走漏口風透露，團員獲分派已裝好貨物的行李篋過境，團員無從查證內裏有否違禁物品，隨時成為走私販毒的代罪羔羊。而且部分團會提供附屬卡供團員買貨，有關信用卡倘若是偽造，團員便要上身，可謂陷阱處處，隨時一身蟻。

對團員而言可能搵笨兼搵命博，但卻是蛇頭的肥豬肉，以鑽飾團為例，退稅慳番的錢，加上賣去外埠的價格水位，有蛇頭聲稱每月最多賺四百萬元。

三名港青參加免費旅行，早前在泰國當場遭搜出逾十二公斤毒品被捕，據當地法例，罪成的話最高可被判死刑。

暑假檔期將近，坊間湧現形形色色的帶貨團，今次在泰國涉嫌販毒被捕的港青，據悉就是被人以八千元酬勞，誘騙到泰國聲稱帶木雕返港，但行李篋暗格卻藏有可卡因，根據泰國法例，他們有機會被判死刑。

言猶在耳，本港一名年輕跟車工人為償還卡數，欺騙患有輕度弱智的女友，參加免費旅行團，聲稱帶鑽石去日本，在本港機場被警員截查時，發現兩人短褲內藏有共二千七百多克冰毒。跟車工人本周一在高院被判監十七年四個月，可見這類免費旅行團非常活躍。

其中，尤以歐洲名牌水貨團最搶手，卻只接受朋友圈報團，行業運作極隱秘。本刊輾轉間相約到一名「二判」蛇頭Nancy見面，揭開這類水貨團的神秘面紗。

記者訛稱有意跟團，年約廿歲Nancy隨即落足嘴頭大讚該團很筍，「你只須付一千六百港元，就包埋來回巴黎的機票及六天酒店。而且好自由，頭兩日自由活動，你隨便在市內觀光，係最後四日要到指定商場與團友會合，一齊買袋。」她透露，買袋行程很「他條」，每日只花團員四小時掃袋，唯獨最後一日行程需要衝刺，「那天用八個鐘頭買袋，團長（蛇頭）會用自己的信用卡找數，你只負責喺退稅單簽名就得，就係咁簡單。」

在泰國被捕的三名港青之中「阿欣」是艇仔，他們出發前一星期，「阿欣」仍在facebook上公開招人加入帶貨。

大讚豪食豪住

她形容，掃貨過程極輕鬆，兼有專人代勞，「買到袋就交畀團長，離開巴黎前，我們會裝好貨入行李篋，仲有司機車你們去機場，你直接攞去check in就得，行李費我們會畀。返港後，機場會有接頭人幫你取貨。」她透露，歐洲的名牌手袋標價較香港低一、二成，但店方限制客人每次購買的數量，故需要找人代購及帶過境。

每名團友全程要帶四、五十個名牌手袋回港，足足裝滿三個特大的行李篋，貨值超過一百萬港元。貨物由入篋到運到機場，都不經團員手，記者遂表示擔心行李篋混有毒品，Nancy拍心口說保證無粉，「驚係正常，你咪去到機場最尾一刻打開篋檢查囉。」然而，她之後又自摑嘴巴說，由於貨品太多，搞退稅手續需時，至少要提早三小時到機場報到，時間緊湊到時是否真的可以讓團員檢查行李篋，她也難保證。

Nancy聲稱，今年三月才首次參加名牌水貨團，與蛇頭混熟後做「二判」，幫蛇頭搵人帶貨。她稱蛇頭為人疏爽，買袋期間包伙食，「我當時跟佢每天都食大餐！」她興奮地向記者展示在當地食生蠔的相片。

她又大讚蛇頭易話為，貨物意外掉失，也擔保毋須團員賠分文。「我最驚險的經歷，係返香港那天我唔見咗護照，惟有去報失，將機票順延三日。但遺失原有護照，所有稅都退唔到，講緊成十萬港元稅，但團長話無所謂，攞番貨物就得。」

據悉，水貨名牌袋的市場不在香港，而在內地。Nancy透露，每一百萬港元的名牌袋運到內地後，格價上已有十萬元的水位利潤，還未計十萬港元的退稅款額，她說：「資助一個團員去巴黎，帶百萬貨返香港我哋就賺到二十萬元！」他們每周有一、兩團出發，為了避開海關耳目，每團只有兩個團員名額，換言之每月最多勁賺三百二十萬元。

當地海關核實資料後，如無意外，一般在清關後一個多月，經信用卡退稅予蛇頭。聽落以為團員簽個名就能平遊巴黎，其實隱藏陷阱，團員除了有機會成為「走粉」的代罪羔羊，據悉坊間部分水貨團會向團員提供附屬卡，有關信用卡真偽成疑，早年就有名牌水貨團懷疑使用假卡，領隊及其中一名團員被扣查，最後證實是虛驚，但萬一集團真的使用假卡，買手後果就不堪設想。

泰國運毒案的艇仔「阿欣」，早前在網上招人，聲稱將木雕由泰國託運到香港，便能獲八千至一萬元酬勞。

原來你想結拜

唔要

牙朗會視你為好兄弟

牙朗係泰國已經有成堆兄弟
唔洗我㗎啦

牙朗表示唔會嫌多

唔好嘅
呢個位都係長留比我地偉大嘅報時大人
等佢隨時有需要都可以去馬結拜

全部仲係泰國坐緊？

2件女既坐緊

牙朗仲等緊審

呢D ON9野留比你

牙朗邊有坐

係咪想講度假

又到宵夜芒果糯米飯

牙朗晚安

牙朗話佢唔需要瞓

牙朗早晨

唔瞓易傷身喎

俾人佛

佢都玩到傷身，冇分別啦

我佛你.jpg

今日咁少訪客

假期係少人啲嘅

牙朗晚晚都有補身嘅汁液比佢
所以好快復原

今日長洲好似有搶包山
牙朗記得開電視睇

邊個仆街負皮我上邊句嘢

牙朗待審左幾耐

快2年啦

秦國果邊苦惱梗一直搵唔到證據嘛
為左面子當然要有咁耐拖咁耐

正解
牙朗運木雕咋嘛

條𡃁妹好慘

泰媒報導，據泰國獄政廳廳長日前對外宣布，根據泰國十世王瑪哈•哇集拉隆功陛下此前頒布的特赦令，今年泰國143所監獄內共100,000名囚犯受特赦，其中約有30,000名囚犯將在3日內給予釋放。

牙朗係咪出咗黎

但毒木雕犯好似唔例外喎

見警員即掉頭走 5男女涉藏毒被捕

牙朗你有班新手足

都唔係喺秦國犯案

都叫做行家丫

牙朗係唔無情無義咁捨棄佢69位親密戰友嘅

人地坐緊監先有得放
牙朗都唔係真係坐監

但69位話你唔走我地想走啊

形式上好大分別
呢一點要好好分清楚

無錯
好多人誤會咗
以為牙朗坐緊監

牙朗心諗終於有得玩

牙朗佢地三個應該出左來啦

好彩牙朗醒目識得環遊世界完先去泰國
起馬都叫見識過

泰國國王特赦囚犯 刑務廳：將於120天內確定名單

原標題：泰國國王特赦囚犯 刑務廳：將於120天內確定名單

中新網5月6日電

綜合報導，泰國政府憲報網站3日刊出公告，宣布在瑪哈·哇集拉隆功國王加冕典禮來臨之際大赦囚犯。目前尚不清楚有多少囚犯符合資格獲得特赦，但泰國司法部刑務廳廳長納叻5日表示，將在120天內確定名單。

根據泰國王室憲報，特赦令在4日生效，符合資格提早獲釋的囚犯包括殘障者、患有慢性疾病或晚期病症者，或是刑期還剩下不到一年者。據悉，泰王也將特許一些原本判終身監禁囚犯獲得減刑，或是免除死囚死刑，改為終身監禁。

納叻說，囚犯監禁期間，泰國刑務廳、政府相關單位、民營企業及各社會組織等將共同為囚犯做釋放前的準備，包括心理治療、技能培訓和職業指導。

他表示，相關部門等還將與社會組織跟進、照顧和幫助這些獲得特赦釋放的人。他說，希望社會各界給他們一個工作的機會，包括鼓勵和接受這些曾經犯過錯的人，讓他們改過自新重新做人，避免再次走上犯罪的道路。

所以你話點可以唔推呢

要save低

之前嗰啲旅遊台有啲撚樣成日話「免費旅遊」

話去歐洲退稅好抵㗎你包食包住啊但係就唔知自己洗緊黑錢。

計返起嚟，兩年前2017年嘅五月中佢應該仲係香港嘆緊世界，同年嘅六月就身陷險境。

落差實在太大。

google完呢條撚樣真係死不足惜,坐返幾十年折磨下佢就啱

唔知牙朗呢排點呢

呢種刺激感真好難搵
牙朗捉得住真係佢福氣

牙朗都唔稀罕呢啲小恩小惠
況且佢單案都案審

不過個兩條女就可以諗諗計搏減刑

好得很啦應該
好食好住好風光
一諗起泰國都係玩玩食食睇風景
牙朗都係一樣

認真
呢個特赦對於兩條女已經判左就話有機會啫
牙朗都唔撚認罪=未判=未有刑期，特赦範圍包唔包括佢呢種架

你岩

講得好

異鄉歷劫，泰國的苦牢人生

呢位澳洲人係喺泰國坐監坐咗22年

佢裏面都有講泰國嘅監獄，有興趣嘅不妨睇吓。

條友坐咗廿二年

牙朗依家第二、三年

推黎晒氣，反正仲有廿幾年佢受，唔通年年回帶?

你咁快同佢數第三年
第二年都未夠啊

係每日都要回帶

binc係咁㗎啦
鬼叫佢On99

斷咗7日

牙朗係戇柒鳩鳩！

AR LONG

個兩條女嘅結局應該都差唔幾

牙朗呢世仲有冇機會凉冷氣

我諗洗法庭會有嘅
十幾年後開審就涼到

一諗起牙朗同69個人玩69就

食屎狗牙朗

滿滿蛋白質

佢卒之係咪真係坐左七年
睇其他報導，佢家姐話只係因打架坐過幾個月

單case 2012 9月27日之前判咗
今日2019 5月中

判七年，扣假期應該六年？

牙朗記住洗乾淨d個屎忽

牙朗屎忽(壞左)

打靶狗

叫D倉友幫幫手

啲倉友唔厭?
應該有啲新人入去幫手分擔

放心啦
啲新人多到好似走馬燈咁
牙朗都唔會厭

會唔會牙朗都認唔切人

i mean啲倉友淨係玩牙朗一個唔會玩到厭?

應該唔會啦牙朗有咁多部位玩

牙朗一朝早就要含

前後都要黎料呀

牙朗胃口真係好大

牙朗真好，咁多世藝

咁應該用咩？咀嚼？

南亞義工同啲細路女「結婚」?

呢單野好恐怖D相睇到心寒

擦牙

呢單嘢認真痴線
我覺得同佢共事嘅本身係知情

牙朗一朝早就要擦牙

你睇幾make sense

點會用咀嚼
人地支棒仲洗要嘅

仲有牙膏附贈

密切留意事態發展

牙朗如果冇喺秦國坐，應該都係會咁

牙膏
痴撚線

垃圾朗廁所打掃完未

稀牙膏

多到滿瀉好似咁

牙朗日日有得免費用啵
理得佢稀定竭

牙朗起咗身未？

睇錯左過左身

我會咁黑心？

嚟緊又去泰國玩，又可以同牙朗一齊感受泰國既風土人情

可以去探下牙朗

成臉白色咁見你

不了，牙朗你好腥

記得唔好帶木雕去

帶木雕咁神聖咁光榮點解唔好帶

牙朗光脫脫咁同你見面

佢未夠班帶

牙朗嬉水圖

個變態佬拉左啦

抵撚死
搞細路正仆街

十分同意攪幼幼全家運木雕

原來你係講緊牙朗
我都覺得秦國警方做得好

兩個都抵拉

牙朗！週末了！
今晚餐飯大唔大篤？

用一篤篤黎形容真係好貼切

食乜要用篤做量詞

你估下

香港開始好熱
牙朗你個邊舒唔舒服？

好有興趣知道你地同牙朗有咩仇

冇仇，講完
我地都係關愛牙朗既一份子

一係用一坨坨

Ching 有誤會

又冇人

陣間睇戲唔得閒理牙朗

都有69人應酬佢嘅

會唔會係調番轉牙朗應酬69人

星期六、日及公眾假期係咁嫁啦

睇書巴好了解牙朗喎

讀萬卷書不如行萬里路
或者佢親身去過泰國探牙朗呢

身為牙朗忠誠既擁躉或多或少都要知啲既

好榜樣

睇怕都係
建議佢由第1個po開始慢慢睇起

點解得咁少人關心牙朗

關心牙郎

感動
有兩位新巴打來探監

因係啲垃圾傳媒無跟進牙朗嘅偉大事蹟

[突發]有人喺Facebook叫人哋運毒

名都打錯

牙朗，香港好撚熱
你果邊點

哎吔 隔一排入番黎睇post
乜牙朗仲未沉冤得雪？

牙朗無冤，何來沉冤得雪
難道運木雕都係罪？

on9係罪

牙朗係泰國又皇家飯食
娛樂節目又豐富
點會係on9

牙朗係戇鳩，戇鳩在太遲先識運木雕
早幾年運就可以早啲梳乎

早運早享受

半日冇人

太熱啦出面焗到飛起
又唔似得牙朗咁多人服侍
比著我都搵冷氣地方嘆好過探牙朗啦

【星島日報報道】佔中案判入獄8個月的社福界立法會議員邵家臻，早前向懲教署申請外出許可，以出席立法會大會及福利事務委員會，懲教署其後拒絕相關申請。立法會議員朱凱迪在網上表示，邵家臻已再向懲教署申請出席會議，正等候審批。

朱凱迪下午在其Facebook專頁發文，指自己昨日到赤柱監獄探望邵家臻，並指他精神不錯。朱凱迪又指，邵家臻已再向懲教署提出申請，出席本月29日主題為「過勞死」的立法會大會，現時正等候審批。他又指，懲教署早前拒絕邵家臻出席立法會大會的申請，並解釋指他缺席並不影響會議進行。朱凱迪指，由於口頭質詢必須由本人出席讀出，否則不會處理，邵家臻希望本月29日可戴着手鐐繼續為打工仔發聲。

他亦引述邵家臻指，「囚友進倉後都坐着不動，等個多小時出汗後，熱氣稍散才可睡覺，到8、9月盛夏時，囚友更會睡在地上」，因此邵家臻希望懲教署容許囚友用工作薪酬買手提風扇，捱過夏天。另外，他在文中又指，立法會前議員詹培忠亦曾於在囚期間申請外出立法會，討論有關罷免其議席的議案，最後因為詹培忠拒絕接受懲教署提出的保安安排而作罷。

使唔使買把比你呀。 呀朗

呀朗屋企有錢。
泰國 飲緊椰青啦

其實牙朗媽媽好慘，個仔食食吓飯話使野走人，媽媽仲要塞啲錢俾牙朗傍身
點都估唔到嗰次就係永別

佢媽On9啲
屈返11歲有能力強姦牙朗所以唔關佢事

唔知呀朗啲泰文學成點呢

牙朗大把錢，邊洗我地比

牙朗家姐咪一樣

肯定講得好過我地

香港仲熱過泰國

玩69

牙朗係個倉度有瓦遮頭唔洗受到太陽既照射，紫外線都吸少啲

每日都玩

有人仲未蒲頭

你地唔駛預我會日日出現

依家可能都係享受

69人69支棍

好似話有啲人天生有兩支棍
可能牙朗每日食嘅棒棒超過69支

牙朗有冇大隻左?

緊係有啦，日日飲咁多純天然新鮮蛋白質，仲好過飲大隻佬奶粉呀！

第時可以做youtuber教人練基

語帶雙關

記得第時開間經理人公司簽牙朗
如果牙朗出到黎嘅話

邊有如果

你唔捧佢簽佢來把撚啊

你又知牙朗有命返嚟

死得未呀垃圾

黎緊咩節

屈原節
我地食傻，牙朗食麻婆豆腐

牙朗都應該有傻食
不過特別口味

外面都照樣有米飯包住
但包住啲乜就...

有時諗落真係唔死都冇用

嘩
咁嘅話說都可以就咁直接up得出口，原來你份人不嬲都係咁黑心對待牙朗都有嘅

不過我鐘意

流心嘅

白汁香腸特級粽

牙朗真識食

算西式定中式

兩樣都有，再加啲泰式越式之類，牙朗個倉咁多唔同種類既人，講求多元化

why ?

十腸粽
有各國不同嘅腸

香港變成點，呢世都唔關牙朗事，牙朗在泰國可以睇住你班港豬慢慢被赤化

牙朗冇得瞓啊
我哋想幾時瞓都得

我眼睏

我地隨時比人的番支那
牙朗係泰國絕對好過支那

牙朗一早洞識一切
以運木雕永住泰國

牙朗好精神

話時話有無人知牙朗幾時生日

唔想知

不如佢入去坐嗰日定為生日啦

不如6月3

事發於6月3日，三名港青於曼谷機場入境時被關員截查，並於三人行李中檢出12.3公斤可卡因

咁即係就快生日

牙朗好食好住
唔知精通左泰文未

64前一日易記啦

梗係通咗啦
日日最少通69次
你唔通牙朗都通啦
唔好睇少牙朗先得㗎

準備為牙朗熱烈慶祝

又語帶雙關

依家慘到連香港零一都唔再跟呢單野

我地係最後防線

祝定牙朗年年有今日先

牙朗有無話想要咩祭品開p?

仲問，梗係木鵰啦

雕個牙朗樣既木雕

件木鵰塞入佢自己算唔算自戀

咁重口味

牙朗做慣喇

祭品

咁嚴肅嘅問題你笑乜

咁決定派邊個運呢舊木雕禮物過去比牙朗?

我相信睇書巴嘅能力

牙朗你就好啦，我地喺香港23號9點鐘就會有7級大地震，你就喺泰國享福

點算
仲要為牙朗慶生架

牙朗會保佑㗎啦

希望牙朗屋企人見到呢個po
順便

早晨牙朗

仲未出發既你

我心有餘而力不足

咁後生就無力....

依個Post幾高質幾警世
每次想喺東南亞做過界嘢就諗起阿朗
警惕自己

所以牙朗好偉大
所以要繼續推，推一世！

牙朗識講泰文未

越南文 英文 都講得啦啦聲

牙朗幾時獄中出書

精通多國語言
交際花牙朗果然名不虛傳

突擊檢查！

唔知牙朗有冇被欺凌

人地職場欺凌
牙朗又唔係打工，應該冇問題

你好快d起行

我都覺

牙朗係渡假，秦國人出名好客，唔會待薄牙朗

佢地會唔會太熱情

點解咁講

同牙朗咁貼身

唔貼身又點同牙朗交流合作先

牙朗係個到直頭好過做皇帝啦
咁多人咁親密咁服侍佢一個

又話地震嘅

有啊，牙朗比人震梗

日日都10級大地震維持成大半日

牙朗個邊嘅震源深度係幾多

冇人冇人

【恐怖菲國】涉毒案覆檢維持原判 4港人今申請上訴

好撚仆街
垃圾賓狗
呢啲真係冤獄

呢D國家一世都唔會去

你地成日關心牙朗飽唔飽
Mina 都好想有人照顧下架

伯爵

Mina 入到去應該同牙朗一樣
日日食到飽曬

裡面大把人照顧佢啦

不共戴天之仇

不要說了

多圖pls

屈藏毒、人質事件

食屎國家

呢單野肯定係雞寶報串

啱哂食屎朗

牙朗幫手頂左啲罪得唔得

根本個4個就唔應該有罪

咁即係牙朗要坐幾耐

另類報到方法

又想突擊檢查？

查咪查
驚你？

Mina 日日有鮑魚食

Mina 日日都有鮑魚比人食

咁口響?

咁寸

Mina泰國賣海味賣到風生水起

串唔串得起先？

廿四年後番來可以做媽媽桑

牙朗好垃圾

真心垃圾

唔垃圾都唔駛比人

廿四年後都可以做141

請問 朗家底如何？有錢仔？
嗰個明姐依家喺邊？
依家係咪有好多呢啲運毒job叫人做？

香港地大把高齡老伯需要啲熟齡嘅
放心啦第時Mina肯定唔伯失業

1. 似係有米
2. 有冇明姐呢個人都成問題
3. 一定仲有好多呢啲「免費旅行」

9/6 你地去唔去反惡法?

我有難言
我果幾日唔係香港
我係香港我一定去

i see

唔緊要啦

遊行我以前成日去
係自從佢地階段性勝利同玩聚會式遊行我就冇參與
但我立場一直不變

牙朗以你為榮

唔知牙朗咩立場呢

牙朗一早預視到先走出去

你話咩立場啦

不言而喻
一目了然

牙朗你6月9日去唔去？

走唔出去

69條友唔俾佢走

重重圍困

個69條友咩料
唔比牙朗走咁把炮

就係炮夠大

lm

既然係咁
牙朗你一定要係泰國支持住
一面比人屌
一面同佢地講下條惡法
加油牙朗
唔番黎遊行唔緊要
最緊要令更多人知道咩事

販運可卡因，喺泰國最高係50年，可能有人問點解唔係死刑？

海洛英係最高級，死刑或者係終身監禁
可卡因係第二級別，坐20至到50年不等。

所以都係要講多次，就係嗰兩條女認罪其實先至係最好

因為有機會等到泰王特赦或者係坐到一段時間申請返香港服刑，牙朗佢唔認罪就即係未有刑期，隨時要坐多一段時間先至知道確實刑期。

佢如果係攞BNO嘅話最少使館人員定期會送啲周刊雜誌俾佢睇，但係攞特區護照真係乜差都冇。

非常理性既分析

特衰咁多人用
幾時得閒理牙朗啫

放心啦
牙朗運木雕應該無事嘅

兩條女認罪，係因為佢地想盡快出來
牙朗唔認罪，係因為佢唔想出來

牙朗而家應該識睇泰國報章雜誌唔洗翻譯都得

呢個就一定啦

佢有69個人69支棍

69人逐個逐日把肉捧比俾佢食都食足3個月

食番幾十個輪迴都有排食

唔會一日一支咁少

三餐食腸，都未計下午餐同宵夜

人地食得多腸驚鈉過高
牙朗就驚蛋白質過高

食屎咪得囉

麻婆豆腐啊

牙朗啲口味真係與眾不同

牙朗早晨
食咗早餐未？

要等倉友食完早餐先

意味深長

免費旅行

去一世

牙朗何止免費
仲有人貼佢錢去

應該有飯開了

狗飯?

白汁香腸飯又點會狗飯呢

牙朗點食都唔會厭

牙朗早晨啊

今朝我冇講晚安

咁又係，狗都唔食

牙朗食慣哂啦

人地牙朗食到雪雪聲

你地唔識欣賞姐

睇黎你應該好欣賞牙朗嘅膳食
唔通平時你都...

牙朗對你好失望

牙朗就快端午節啦
今年屋企人有無拎啲糉黎探你？

一諗起第牙朗唔係度
屈原節都有可能變牙朗節

人人食糉扒龍舟變成個個食粉運木雕
牙朗光宗耀祖指日可待

傻啦
佢對自己失望好過啦

傻就有
佢就係傻瓜

我地呢d賤民，點會好似牙朗咁識食

牙朗對自己嘅行為充滿自信
運木雕變永住泰國直頭開創新移居模式

牙朗邊係傻
牙朗係醒目先真

古惑啊你
牙朗點邊仲未到12點

差幾分鐘都係朝早

而家又多咗聲稱話乜嘢「旅遊體驗師」

牙朗係咩師?

白汁品嚐師

咩黎

調酒師
Bloody Mary

我想知條女係唔係就黎成個人都塞得入

你唔好嚇我

伯爵BB

泰國夏天幾多度

用到黑晒殘晒啦
你都要？

40度左右掛
不過牙朗都慣啦平日長期有69個大男人傍住

牙朗日日同倉友上演曼谷熱

早晨牙朗今朝食咗早餐未？

牙朗與友人肉體間相互上下磨蹭

要視乎倉友腸胃好唔好

巴打形容得咁生動

如果唔好會點？

只係形容牙朗同友人嘅普通交流活動咋

胃口好咪可能食埋牙朗果份，牙朗冇得食

判左未？ 阿朗一定無罪架

阿朗都係等緊呢個神聖時刻

打錯牙朗做阿朗添
希望牙朗原諒

班友仔點可以俾牙朗捱餓咁唔道德

強烈要求議員關注牙朗肚仔餓嘅問題

我好似又一日冇入嚟

你仲夠膽講出黎

有咩問題

我身為呢個po既風紀我要擇你名

On9
牙朗都冇你咁惡咁霸道

咁嚴重咁大獲?

牙朗就係因為唔夠惡先比人食住上

咁多負皮做乜鳩
探少日牙朗又唔會少忽肉

稻草巴係慣犯來

明明係衰On9

入一入黎探監

要求記小過

其實呢個post 會唔會有停既一日?

幾時開始有咁垃圾嘅記名制度

牙朗心臟停咗先啦

On9係其一啦

擇名並不能突顯問題嚴重性

想加入支持牙朗既粉絲club，有咩要注意

埋葬果一日應該就停

反對
我話事

有心

牙朗都未坐監

得閒推吓post 已經ok

要唔要朝朝問候牙朗

判完咪即係要坐
有乜分別

仲未判？

佢家姐ok

每日入黎探牙朗
得閒就比啲關心問候

唔使判都知有罪啦

日日報到是常識吧

泰國嗰邊苦無證據，牙朗唔使坐係必然既事，所以依家同泰國鬥長命

都未審
你要多啲關心下牙朗先得
罰你由第1個帖開始慢慢睇

佢家姐係唔係都係有背景人仕

沒有 沒有 沒有

通過

牙朗贏硬

牙朗會戰勝歸來

好熱鬧

咁講野既你

關心mina同方女

屌你TB都照殺？

佢地張八達通用到爛晒

我地要彰顯公義

夏天到了，大家都想牙朗有Happy Summer

好似係

就快到牙朗係泰國新生命嘅生日
要熱烈慶祝

牙朗戰勝之日就係稻草巴被雞姦之時

佢之前被禁言

咩事咁大獲

咁變態
我發誓我唔會加入呢個party

口味嘅嘢呢就人人唔同嘅
你睇牙朗日日都班朋友幾開心就知啦

成班人惡撚過共產黨

仲要漠視少眾意見
霸道過港府
牙朗表示失望，憤怒

點解咁話我地

咁保守嘅規矩
變通啦

哭了

牙朗：有人肯一齊共患難、一齊分擔就最好

你有咩建議

早午晚派人輪流探牙朗？

一齊分擔定一齊擔

專制
明明自身都其身不正

索性取消此惡法

問候牙朗此德政竟然被你呢啲別有用心既人歪曲成惡法

點會
我明明講咗唔會參加你嘅後入party

如此非人道政策，滅法係正常

如果取消
牙朗後援力量會大減

咁啦
取消咁佢之後整番條新法
規定唔駛日日探牙朗
但如果唔日日問候牙朗就要擇名記過
至於點問候先算問候就由大家討論
你屬意如何

仲立新法
我呸

牙朗有無幫自己改返個泰文名叫ลอง

早已入鄉隨俗

你嘅行為旨在煽動分裂、顛覆牙朗後援會

要不得要不得

呢個泰文點讀

如果有日牙朗出得册 返香港佢可以做咩工

牙朗依加應該講泰文lak lak聲

類似long咁樣 不過音有少少拗
或者ลง（lohng）都得
類似返牙朗自己個名

我呸呸呸
逆民意兼強推惡法，一律冇好結果

郎，你安心食屎啦

好惡

過去一直都有講牙朗將來潛在嘅工作
可以做youtuber、作家、移民顧問、按摩技師、鑽洞師、清潔師、翻譯師、交際師、木雕師、貨運師、食物評審家.....等等不能盡錄

唔好諗住搞覆核

點夠你地班友

郎
朗

明咪得
求鳩其啦

我就係新法
從今起刪惡法，廢記名制，聽民意

咩話呀朗死左？

呀朗你咪死呀 就有得上訴

Ok
你涉嫌過馬路唔扶阿婆、拒收街邊傳單
依加要對你進行審判

牙朗仲可以上訴再上訴
贏到開巷

呢個好撚好笑

So long, Ar Long

若然屬實，牙朗便成最大贏家

你當自己係人大啊？

輸都當贏

亦都可以喺前面加入อะ
變成真正讀音上既牙朗

法就啱啱已經釋咗㗎喇
你唔like又好，有意見又好
你唔守新法，我一定針對你

屌你笑撚死
可以加係標題

任何意圖分裂牙朗後援會既人事或團體都係唔會成功的

笑死

一到夜晚就無人關心牙朗

牙朗無我地既支持點頂得順69條白汁腸既宵夜

以為佢死咗，sor

牙朗又有宵夜食

牙朗夜晚要應酬個69位朋友
呢個鐘數少關心實屬正常

牙朗運木雕都想佢死？

冇人話你知佢係運毒咩

牙朗無人吶喊助威點樣戰勝69人既攻勢

秦國苦無證據仲想砌牙朗生豬肉
牙朗依家以逸待勞，等返三五七十年先審都未驚過

邊個話要戰勝

咪等班秦仔慢慢搵慢慢搜集證據
辛苦既係佢地

牙朗好有心
特登比足時間班人慢慢搵證據
牙朗就笑到最後

苦笑都係笑？

牙朗係喺秦國笑住渡假睇你班撚樣俾政府送中條例插到菊花見血呀
牙朗同李嘉誠一樣咁有先見之明，甚至有過之而無不及，一早已經全身而退，笑看風雲

天知地知你知我知牙朗知不知

其實都算係
牙朗就得都算及時
大粒墨想重過新生都可以參考下牙朗做法

就黎端午節

你想請牙朗食白汁腸？

牙朗可以塞到幾多隻粽？

三尖八角嘅粽
塞入去會唔會整傷

人地乜隧道都打通晒啦
冇事嘅

等緊佢放監再請食餐好既

白汁糉

聽個名就知唔多妥

咩叫唔多妥
你對於牙朗食既食物你有咩異議

邊敢有異議
只係想知入邊包住咩啫

報到，會唔會太晏
不過我知牙朗唔會介意

唔緊要
事關牙朗都未必得閒應酬我地

真係慘，香港零一已經再冇跟進呢單野

一個月要比咁嘅生活費先至過得好少少

等於大約十碗一蘭，牙朗屋企人應該好易出

就快又有一日冇上水

千零蚊易過借火啦真係
牙朗生活質素好到不得了

又負皮我

第一次睇
開頭以為佢唔知運毒好大獲 係無知
睇到一半見佢有懷疑過係運毒都照做 係弱智
再睇埋佢強姦未成年少女 就係抵撚死

希望佢全身早日生滿各類蔬菜
可以自給自足唔洗每個月浪費屋企人千幾蚊
千幾蚊拎去餵狗好過

到底牙朗同牙狼之間有冇關系??

比夠5000港幣日日有spa做食泰式生蝦啦，牙朗屋企咁有錢，跌都跌左啦

邊個唔聲唔聲襯人唔覺意咁派負皮

我思疑你有份

好有恆心

你

4件負皮
肥閪巴
食書巴
az巴
小湊巴

記撚住晒

推吓post咋喎

你有咩資格公審我地

無
上面都被負皮

關我咩事
認真關我咩事

唔上水都唔撚柒比
惡產黨都唔似你哋咁冇民主

我屌
我呸

好吸引
低成本高質素嘅精彩生活
係牙朗先有資格享受

誠信大破產
blacklist咗你先

誠信完美就真

牙朗個邊應該有好多菇生到出黎
可以拎去賣賺錢

Why me?

連無辜既人都拉落水
稻草巴已經成魔

我都比佢擇名

心照啦你地

入黎探望牙朗

都唔知係咪你用分第負皮自己再屈我地

牙朗多謝你

我有份既

無啦啦稻草巴點名
明明我都無負皮佢

Witch hunting

求稻草巴放過我地

有份負皮通通有罪

入魔

牙朗都未判有罪
你就判我有罪
我無負你皮啊

秦國冇同佢講啫

冇比負皮揮手區
我地要跟隨牙朗步伐，堅拒認罪

係囉

邊可以咁屈我地架

成班作反

廿四年後都可以做一舊水

咪諗住屠城啊
全世界望住你

就6月4號....唔通想大屠殺我地

好彩牙朗早就走咗去泰國

我用激光槍反擊

求其衝都碌過你地

有各國加持
進入無敵狀態
番鄉下吸精啦阿平哥

暴君MODE全開

你地錯先

其邪惡本質與共慘黨無異

嗱，先旨聲明
你呢個comment嘅負皮唔係我派

共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……

依加已經碌緊過黎囉

mina, 牙朗同個tb咁就比過一劫
仲要繼續返工

此地無銀
你仆得街

雙重標準
仲惡人先告狀
有口話人又唔講自己，收皮啦

人地都未開聲問

邊有雙重標準
而且我係好人黎
唔會先告狀

最多咪cap出黎比稻草巴睇
以正視聽

誓言要打倒負皮分子
堅決鬥爭

文化大革命

又3負皮

想問下自首有冇得輕判

佢會將你還押，不斷拖延唔審你

罪都唔比你認咪仲慘過伯爵同TB妹GG

到時係
連登負皮案az哭訴：...

即捕即解，送你上大陸

其實我只係幫定肥銯巴問定

唔關我事架我行過架咋

你有心啦
不過都可以慳番
因為我都無派過負皮
你擔心下睇書巴好過啦

喺香港審條毛
梗係掟你地上去，慢慢坐定定，心情好先安排審訊日期

終於露出真面目

原來係共匪派來既奸細

牙朗都睇唔過眼
今日都用手塞住自己面隻眼

牙朗都睇唔過眼
今日都用手塞住自己後面隻眼

好邪惡

你又知？

牙朗今晚撐猁定撐熱

我用天眼通睇到

牙朗話想送中返大陸
因為日日都飲飽椰汁太悶了

牙朗有屎眼通

年青新一代見到真係記得唔好貪呢啲小便宜
呢世界冇不勞而獲
幾千蚊返下pt都有
好易賺
唔好為咗幾千蚊買斷自己人生
希望做老師嘅巴絲可以以呢件事提點下下一代

保證比牙朗嘅待遇更公平公開公正

信你唔過

幾時問你信唔信得過
你冇得揀

中國法律新制度「缺席審判」 被告人缺席仍可「開庭受審」

好有效率，正

覺得自己單身毒拎一個好惨諗起呀朗即時開心番

感恩

屌你老母連即捕即解都慳番

你想點呀

試吓就知

CLS...睇到喊左

變態

反抗稻草巴暴政

宦官亂政

牙朗其實好成功
大把錢之餘仲有69個伴侶

暴政
明明本意係為民除害

牙朗第時仲可以開設移民公司幫人搞移民

藉口黎

愛國學生要求民主 = 暴亂

有人負牙朗皮

你為你自己除害咋話

我都係民

新一任「明姐」

同期個d靚女fd 都泰國坐緊？

Mina
仲要坐多23年啊陰公

邊條粉腸咁把炮

大家都好關心牙朗

一定要送佢上去審

比我搵到呢條友出黎
我一定的佢去祭牙朗

瘋了都已經瘋了

呢個POST D人都入哂魔啦

已經再冇人保持到理性

牙~~~朗~~~~~~~~~~~

發生咩事無上一日個po做乜咁痴線

補番問候牙朗先

牙朗！！！！！！！！

各位連登仔好
我係牙朗義工服務團代表
如果去唔到泰國探牙朗又想支持下佢
可以捐錢落我户口
我再將呢份心意轉達俾佢聽

有人要革我地

毅進星 $100

邊個挑戰我地對牙朗既忠誠

_ _ _

我其實企稻草巴嗰邊，拉哂你地
唔好戒我上去就得

好巴打

得稻草巴入魔咋

呢個post同caca個post一樣大家都好有心機

上到去擺番三五七年，再玩下躲貓貓，被自殺

稻草巴要將我地押上大陸

唔好押我啊
由頭到尾都唔關我事

你都係幫兇

邪惡勢力不斷壯大

比左負評你

我反擊咋

睇下，有又巴打被稻草巴嘅美色色誘

估唔到一日你就企左係高牆個邊

點會
我都係想幫大家搵出邊個係負皮友
還大家一個清白

你估拉哂我地之後你會有咩後果

分分都第一個拉佢先

一早撤資
你地慢慢受
拿，牙朗仲喺度就好，雪廠街都可以免責

5g牙朗睇左復仇者3未?

性質上有唔同
果邊係狙擊，我地係支持

牙朗係倉裡面日日上演復仇者啦

牙朗早晨
食咗白汁腸未？

報到
做尖做到好攰，點操都無牙朗咁捱得

個個都係偽毒，一到星期日就去哂玩而唔關心牙朗

啱啱訓醒

六月喇
牙朗家姐科咗水俾泰國獄警未

放假就訓到日上三竿，難為牙朗6點就要起身食白汁睇

腸

又準備批鬥我

呢個係傳統黎
大家都有共識要比啲空間牙朗同佢班兄弟

dinner食咗牙朗未

我都係

希望唔會比人批鬥

牙朗喺秦國享受人生
可憐的我只能孤零零喺屋企上連登諗住牙朗嚟打丁

之前都有位巴打係咁

而家做乜都比人興師問罪

白色恐怖

就快兩周年紀念了，阿朗仲未有個確定刑期，睇怕都好似嗰個澳洲人咁坐成廿幾年。

終身終身終身終身終身

終身無罪

有罪又好無罪又好
永住泰國就已經值得慶祝

牙朗千祈唔可以好似兩條女
無原則咁軟弱低頭認罪
運木雕係無罪㗎

it’s crazy 開到11

準備開到2046架喎

今日is 否 tooth long 兩周年??

健康的笑容

中間加返隻字之後手殘+冇睇清楚

玩咁激

牙朗應該係入面宣揚緊 6月9號香港既大事比世界唔同階層既人知
好偉大

牙朗頂得順冇？

身在泰國心繫香港
好感動

又有人未到要準備勞改了

又到你玩批鬥

牙
朗
早
晨
呀

我代稻草人巴講咋

可預見既事情

就黎到端午啦
牙朗中意食咩餡既糭

上次有巴打話白汁糉

我囉

你講
入邊有咩餡
白汁應該係淋係面嘅

我點知有咩餡

仲諗住搵人整啲靚糉比牙朗食

做乜咁sad

歡迎加入

朗，我放lunch了

不加入高牆

有敬酒唔飲

已經列你入送中名單

我為牙朗擔憂

我地係雞蛋
咁多粒雞蛋加埋一定可以戰勝高牆

要拉都拉其他人先
我殿後

永遠反抗暴政

我話事

你就觀察名單

你都係觀察名單有你名

暴政可恥

唔會向惡勢力低頭乜春名單都唔怕你

咁而家有邊個係confirm要送中

冇錯
隨便擇名

肥銯大X巴

嘩，咁都講到出口
觀察名單應該已經唔適合將你列入去

咁可以整定啲標題

例如

端午節都要洗廁所
七一都要洗廁所
重光紀念日都要洗廁所
中秋節都要洗廁所
重陽都要洗廁所
國慶都要洗廁所
平安夜聖誕節都要洗廁所
元旦都要洗廁所
農曆新年都要洗廁所
復活節都要洗廁所
清明節都要洗廁所

咁都要問

可能就快第二個
兩個英文字母

下個post 6月9日喇

你想點呀國際社會睇住你架

你夠膽就做

香港終局之戰

次次都係話一直睇住，得把口

就快1001
邊個接手

民主會戰勝歸來

到時就捉你去荷蘭海牙聯合國國際戰爭法庭到受審

你啦你件暴君

如果陣間得閒，應該可以嘅
咁post名係乜

6月9日香港終局之戰都要洗廁所

人地會誤會係反送中post

Hello

呢度居然冇人記得

hello

點會.....佢地入到黎就會加入雞蛋個邊

兩周年紀念

咁重要日子冇人記得

我陣間就拎稻草巴去祭牙朗

* - > ＊

我的確係反送中
6月9遊行都要洗廁所

即刻記得
祝牙朗新生日快樂

要人提先記得

X2

好似啲韓國人咁，一年生兩次日

牙朗個窿歷經三角形、方形之後
變成星形

Nola
頭先我已經話搵你黎祭牙朗
明顯我係記得嘅

支持

泰國監獄朋友 : 我們中出了一名外籍販毒分子！

巴打有創意

有時無咩靈感

又有人負牙朗皮

會唔會只係負評你

作反

將你哋兩個由觀察名單promote至送中名單

你當自己係土皇帝
發叔都冇你咁惡

為民除害有乜問題

反對極權

你反乜撚嘢

就1001啦

大家都好關心牙朗

你自認自己極權？

睇黎稻草巴怕左我地D雞蛋

阿朗起入面可以同室友成班人過端午節 佢就好啦

唔好睇少雞蛋嘅作用
特別係一堆個時

好做唔做做高牆

有大量糉食又有派對

稻草巴已經潛咗水
對抗極權
牙朗有責

民主會戰勝歸來

邊個負責開新post？
咁耐都唔開無啲責任感
牙朗睇到就肯定唔高興

你開唔得既
你明知都唔開牙朗睇到就肯定唔高興

我都襯托唔起牙朗
點可以由我開

朗，瞓了

牙朗對你卸責嘅行為表示極度失望

沒追開，其實他都有排坐，你地仲不停開post做咩？坐25年出來都4張幾

就係因為有排坐先要不斷開post

1001